當地的動物也進入了更大的視野，當發動機的嗡嗡聲和聲音消失時，它們就不那麼害怕城市了。 疫情是如何幫助和傷害世界各地的動物|Ula Chrobak | 2021年3月4日| 
 巴頓還在信中指出，在內戰後的一次調查中，該地區被稱為“加拿大山谷”，因為氣候和極北動植物的高度集中。 在西弗吉尼亞州的“加拿大谷”滑雪的橫幅賽季|約翰·布里利| 2021年2月18日|華盛頓郵報 
 修剪器應該是你修剪和塑造你的動植物的工具，同時保存植物組織和延長你的綠色植物的壽命。 植物修剪器來塑造你的樹苗|大眾科學商業團隊| 2021年1月19日|大眾科學 
 這片土地上有一些保存最完好的阿帕奇考古遺址，以及未受影響的動植物群，如古老的樹木和瀕危物種，如豹貓，Redniss用逼真的細節畫出了這些。 《橡樹平地》記錄了一場拯救聖地的戰鬥|Erin Berger, 2021年1月14日|Outside Online 
 例如，在巴西，一款應用程序允許居民報告死亡和患病的動物，希望能發現正在出現的疫情。 2020年12月2日，Brian Barth |大眾科學 
 該地區是一片被破壞的溼地，外來的千層樹擠佔了本地的動植物群。 如何捕捉巨蟒|凱瑟琳·斯基普| 2010年2月28日|每日野獸 
 你會認為雨林是一個動物群、動植物群極其豐富的地方。 |每日野獸| 2009年2月24日|每日野獸 
 我遵守了我的諾言，現在我開始熟悉我的小樹林裡的動植物。 瑪格麗特|阿納托爾法國 
 動物群並不豐富，除了大型哺乳動物，它們在乾燥的草原上非常多。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 指望她熟悉大澳大利亞大陸每一個地方的動植物顯然是不公平的。 路易·德·魯古蒙歷險記|路易·德·魯古蒙 
 在我所經過的地區，我注意到動物群的變化與植物群的變化相對應。 安布羅斯·比爾斯作品集|安布羅斯·比爾斯 
 在本章的最後，我要簡要介紹一下高等脊椎動物的區系。 遊歷秘魯，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脈和安第斯山脈，進入原始森林|J。 j·馮·Tschudi